Hang Seng Bank Coop programme 2018

想問下有無已收到offer既巴打 入左second round interview manager 會問d咩同埋個形式會係點？

推一推

巴打邊個dept 分分鐘我下手

Commercial bank 求絲打高抬貴手

想問下各位有hase bank offer 既巴絲知唔知card product & business development 係under邊個division？

呢D野私底下問啦

巴打你係咪知？

可唔可以比你tg我

leave tg
may work together

垃圾工唔好做

絲打你邊個division?

為左cv咩都要啦

報hsbc個個啦 一模一樣個名仲要好聽啲

宜家好似dead左？

咁如果你連呢啲intern幾時deadline都唔知咁無人幫到你